﻿001	あー…目がしぱしぱしてきたな…	VO_vetel.vetel_chara_1007
002	知ってる？　それ疲れ目っていうのよ<br>そろそろ休んだほうがいいんじゃない？	VO_natalie.natalie_sys_0002
003	わかったわかった、休むって<br>この仕事が片づいたら	VO_vetel.vetel_sys_0030
004	この仕事が片づいたらって…<br>この大量の書類がそう簡単に<br>片づくとは思えないんだけど…	VO_natalie.natalie_sys_0031
005	あ～！　ちょっとヴェテル！　<br>ここ、サインが抜けてる!!<br>ちょっと、これも！　これも！	VO_natalie.natalie_sys_1034
006	うっ…ご、ごめん！	VO_vetel.vetel_sys_0035
007	やれやれ…アンタ、ただでさえ<br>こういうの向いてないんだから、<br>疲れてるときなんて尚更無理よ	VO_natalie.natalie_sys_0022
008	あー…俺、こういうの<br>ジェラルドに任せっきりだったもんなぁ<br>けど今は、俺がやらないと	VO_vetel.vetel_sys_0031
009	…アイツだって、別にこういう仕事が<br>得意だったわけじゃないわよ<br>アタシ、結構手伝ってたんだから	VO_natalie.natalie_sys_0002
010	え、そうなのか!?	VO_vetel.vetel_sys_0025
011	アイツがなんでも引き受けていたのはね、<br>アンタにはもっと大事な役割があるからよ	VO_natalie.natalie_sys_0005
012	アンタにしかできない、<br>団長の仕事があるからって
013	俺にしかできないこと…？	VO_vetel.vetel_sys_0016
014	ヴェテルさん、まだ寝てないの？<br>明日も早いんじゃなかった？　<br>復興支援に行くからって	VO_ren.ren_sys_0006
015	いや、そうなんだけど…	VO_vetel.vetel_event_1015
016	レンも言ってやってよ<br>ヴェテルったら、ここ最近<br>ずっとこうなんだから	VO_natalie.natalie_sys_0016
017	し、失礼します！<br>団長、村が――!!	VO_knightm.knightm_sys_0001
018	…!!
019	な…なんなの、これ！	VO_natalie.natalie_sys_0021
020	た、助けてえ！
021	ナタリー！　ここは俺たちで引き受ける<br>その間に、君は援軍を呼んできてくれ	VO_vetel.vetel_sys_0042
022	…！　わかったわ！	VO_natalie.natalie_sys_0005
023	みんなは村の人たちを守ることを<br>最優先に考えてくれ<br>誰も死なせるな！
024	はい！	VO_knightm.knightm_battle_0002
025	ずいぶん数が多いね<br>それにこの動き…<br>ただの野盗じゃなさそうだけど	VO_ren.ren_chara_1006
026	…………
027	何が目的か、聞いていい？	VO_ren.ren_sys_0001
028	…聞いたところで無意味<br>貴様らはここで死ぬのだから	VO_stknightm.stknightm_sys_0010
029	回収したばかりのこれを使うのは<br>気が乗らないが…やむをえまい	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
030	…？	VO_ren.ren_sys_0006
031	う、うわああああ!!	VO_knightm.knightm_sys_0028
032	…!?　な、なんだあれは!?<br>魔人…じゃないよな…!?<br>なんなんだ…!?	VO_vetel.vetel_sys_0020
033	ひ、ひいいい!!	VO_mob-saga_ymale.mob-saga_ymale_sys_0027
034	!!　危ない!!	VO_vetel.vetel_sys_0042
035	グッ…	VO_vetel.vetel_sys_0043
036	団長！
037	…こいつは俺が引きつける<br>その隙に君たちは<br>村の人たちを安全な場所へ！
038	ぐっ！	VO_vetel.vetel_battle_0023
039	ヴェテルさん！
040	…大丈夫だ！<br>君は団員たちの援護を！
041	ほんとに!?<br>そいつ絶対やばいよ!?	VO_ren.ren_sys_0025
042	ふたりで相手していたら、<br>ほかの賊から村人を守れない<br>だから、頼む！	VO_vetel.vetel_sys_0041
043	コオオオオオオ!!
044	グッ…!!	VO_vetel.vetel_battle_0022
045	みなさん！<br>安心してください<br>俺たちが必ず守りますから！
046	そうだよ。とはいえ――
047	この数は、なかなかしんどいね<br>どうやら向こうには、この村に<br>よほど燃やしたいものがあるらしい	VO_ren.ren_sys_0029
048	…あんなものまで<br>引っ張り出してくるくらいにね	VO_ren.ren_sys_0030
049	俺もレンも目の前の相手に手一杯で<br>団員たちの指揮にまで手が回らないな…	VO_vetel.vetel_battle_0019
050	…だが、こいつを放っておけば<br>被害が拡大するばかりだ
051	ニーナやクロエさえ来てくれれば…
052	…!!　クッ…<br>せめて、なんとかこいつだけは、<br>俺が食い止めておかないと…!!	VO_vetel.vetel_sys_0042
053	ヴェテル、大丈夫!?<br>みんなを連れてきたわよ!!
054	…！　な、なんなの<br>あのバカデカいやつ…!?　<br>なんでヴェテルはひとりであんなやつと…！	VO_natalie.natalie_sys_0027
055	ヴェテル様!!	VO_chloe.chloe_sys_0042
056	…ヴェテル様はきっと<br>みんなの為にアイツをひとりで<br>引き受けてくれてるんだ	VO_victor.victor_battle_0019
057	なら俺たちのやるべきことは<br>決まってるだろ！	VO_victor.victor_sys_0003
058	ナタリー様、村人の誘導をお願いします！<br>クロエ様は俺と賊を殲滅させましょう！
059	村の人たちを全員避難させて、<br>ヴェテル様のとこにいって、<br>それからあのデカいのもぶっ倒す！
060	それでみんなを守るんだ！	VO_victor.victor_battle_0004
061	私たちのやるべきこと…	VO_chloe.chloe_sys_0031
062	…そうよね<br>みんなを守るのが騎士の務め<br>ヴェテル様は、そう仰るはず
063	…みんな！　ヴィクターに続くわよ！	VO_chloe.chloe_sys_0032
064	グッ…防戦一方では<br>そろそろ、キツいな…ッ！	VO_vetel.vetel_battle_0026
065	（村のみんなは、<br>全員避難できたのか…？）
066	おりゃあああああ！	VO_victor.victor_battle_0004
067	!!
068	ヴェテル様！<br>村のみんなは全員避難させました！
069	あとはこいつだけっす！<br>思う存分ぶちかましてやりましょう！	VO_victor.victor_sys_0007
070	…あぁ！	VO_vetel.vetel_sys_0004
